有冇人食過呢種生果？

釋迦？

鬼佬荔枝

係咪royal級先?

你買唔到的

好多年前好似係台灣食過

咩味道

台灣夏天大把
我仲帶左幾個番香港
幾好食

大陸食過
好多大粒嘅核
果肉口感似食薯溶

無記錯係淋淋地 ok甜嘅

蕃荔枝

香港都大把

老母成日食
細個食過
唔鐘意

東張西望介紹過

以前叫
番鬼荔枝

細個成日食。好多核

好食！

台灣或者新界好甜的

鬼佬荔枝，肉質好似薯蓉而且好甜，啲核好多好大粒。

好香 好甜

唔記得咩味

好正 D肉又甜又滑

好味道 屋企種左棵

出奇地易發芽
一出泥好快就變樹

我很喜歡食。

番鬼荔枝 好甜好好食